{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12317&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해라별풀빌라남해펜션"
    },
    "text": "当宿はスカイビューのメゾネットタイプの客室をご用意しております。客室の中には単独ヒーリングジェットスパが設置されています。周辺には南海ドイツ村が車で8分の距離にあり、タレンイ村は車で36分の距離にあります。また、尚州銀砂ビーチは車で7分の距離にございます。お知らせでは、7月22日から8月5日まで基準人数以外の追加人数は1泊当たり1人当たり20,000ウォンを現地で決済し、残りの日は基準人数以外の追加人数は1泊当たり1人当たり0,000ウォンを現場で決済します室内テラスではザイグルのみ使用でき、炭は共同バーベキュー施設でのみ可能です。入室時間は5:00で退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。送迎サービスは提供しておりません。客室の内部にはスパ施設が完備された場所とぬるま湯プールがあります。冬季は屋外共用プールはご利用いただけませんが、夏はご利用いただけます。そしてポラリス客室のぬるま湯プールは利用時間が制限されています利用時間は入室後5時間であり、入室1日前に事前予約をしなければなりません。利用期間は3月から2月までで、利用不可期間は月曜日から2月までです。利用金額は3月から8月までは8万ウォンを追加し、9月から2月までは10万ウォンを追加します。ぬるま湯を追加で使用したり、利用時間を延長したりすると、追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。屋外共用プールは人工ウェーブプールとキッズプールを備えており、夏には運営されていますそしてポラリス客室にはぬるま湯プールがあり、3月から2月まで運営されます。プールの利用時間は午後3時から夜10時までで、水着と救命胴衣を着用しなければなりません。タオルは客室に置いてありますが、追加で使用するタオルは個人で持参してください。屋外プールの開場日程と時間は、現地の状況によって変動することがあります。炭とグリルを利用する場合、2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンを払えばいいです客室の最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。客室内へのペットの出入りは許可されません。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は客室内では使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "当宿はスカイビューのメゾネットタイプの客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中には単独ヒーリングジェットスパが設置されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南海ドイツ村やタレンイ村、尚州銀砂ビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "お知らせには何が書かれていますか？",
            "answer": "お知らせでは、追加人数による料金の変更や室内テラスの利用制限、炭の利用場所などが書かれています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降となっております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなスパ施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはスパ施設が完備された場所とぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外共用プールは夏には運営されており、人工ウェーブプールとキッズプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ポラリス客室のぬるま湯プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ポラリス客室のぬるま湯プールの利用時間は午後3時から夜10時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールの利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "ぬるま湯プールの利用には追加料金が発生し、利用期間や利用時間の延長によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プール利用時には水着と救命胴衣の着用が必要です。タオルは客室に置いてありますが、追加で使用するタオルは個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの利用料金は、2名基準で20,000ウォン、4名基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用はできますか？",
            "answer": "宿泊人数の制限や保護者の同伴がない未成年者の利用はできません。ペットの出入りも禁止されております。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には制限はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 786,
        "QA": 707
    }
}